Gundam versus (澳洲）

有冇人係澳洲一齊玩呀 同香港d friend 玩就算綠線根本都lag到玩唔到

美國撚表示同香港日本人打都幾順

你幾多mb 上網？ 光纖？

你用TPG緊係慢啦
用telstra 點會lag

用緊iinet 你用緊telstra好順？

如果你係用緊telstra adsl 都順 我即刻轉 因為我棟building 無光纖

Add my psn: AnsonChung1008

根本唔關telstra 定tpg事 telstra咪一樣會lag

同步連線

Adelaide ???

賣Audi未呀?

人太多 地方太細